如果遊緊行衝下次就會小好多人

其實聚得到一萬幾千人，我地之後都大把機會